---
title: Audiencias - Estados y Resultados
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')

if (nrow(jdos_cco) == 0) {
  NoPopulation <- TRUE
} else {
  NoPopulation <- FALSE
  multifueros_lab <- any(str_detect(jdos_cco$materia, "lab"))
}

if (!NoPopulation) {
  audic <- audicco_prim(jdos_cco, 
               start_date, 
               end_date)
  
  if (nrow(audic) == 0) {
    NoData <- TRUE
  } else {
    NoData <- FALSE
    resultado <- audicco_realizadas_xtipo_cantidad_minutos(audic, desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) 
  }
}


```

## Audiencias Civiles según sus distintos estados finales - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

La categoría *audiencia realizada no concluida* (ie.audiencia celebrada en la que se dispone un cuarto intermedio -cfrme.Sala Civ.yCom. STJER-) entró en vigencia a partir del 01/06/19. Las cantidades que figuran en la tabla correspondientes a meses anteriores a junio corresponden a *audiencias reprogramadas* (categoría derogada).   

```{r}
if (NoPopulation) {
  msg_NoPopulation
} else {
  if (NoData){
    msg_NoData
  } else {
    audicco_xestado(audic, desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) %>% 
      outputTable(caption = "Audiencias segun sus Estados") %>%
      landscape()
  }
}
```

## Audiencias Civiles realizadas por Tipo - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla se presenta información de las audiencias realizadas para los distintos tipos de audiencia. Más abajo se detallan los resultados obtenidos por tipo de audiencia.

```{r}
if (NoPopulation) {
  msg_NoPopulation
} else {
  if (NoData){
    msg_NoData
  } else {
    resultado$cantidad_audiencias %>% 
      #mutate(organismo_descripcion = abbreviate(organismo_descripcion, minlength = 10)) %>% 
      outputTable(caption = "Cantidad de Audiencias") %>%
      landscape()
  }
}
```

## Minutos en Audiencia Civiles - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`
 
En esta tabla se presenta información de los minutos en audiencia por magistrado.

```{r}
if (NoPopulation) {
  msg_NoPopulation
} else {
  if (NoData){
    msg_NoData
  } else {
    resultado$minutos_audiencias %>% 
      #mutate(organismo_descripcion = abbreviate(organismo_descripcion, minlength = 10)) %>% 
      outputTable(caption = "Minutos en Audiencia del Magistrado") %>%
      landscape()
  }
}
```


## Audiencias Civiles Realizadas y sus Resultados - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En la siguiente tabla se muestran las audiencias realizadas en cada organismo agrupadas por sus tipos y los resultados obtenidos para cada tipo de audiencia. Los resultados posibles según definición institucional son:

+ Conciliación Total  
+ Conciliación Parcial   
+ Sin conciliación 

```{r}
if (NoPopulation) {
  msg_NoPopulation
} else {
  if (NoData){
    msg_NoData
  } else {
    audicco_realizadas_xtipoyresultado(audic, desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) %>% 
      outputTable(caption = "Audiencias Realizadas y sus Resultados") %>%
      landscape()
  }
}
```


## Audiencias Civiles Videofilmadas - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla se presentan las audiencias realizdas videofilmadas.

```{r}
if (NoPopulation) {
  msg_NoPopulation
} else {
  if (NoData){
    msg_NoData
  } else {
    
    audicco_realizadas_video_xtipo(audic, desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) %>% 
      .$cantidad_audiencias %>%   
      outputTable(caption = "Audiencias Videofilmadas") %>%
      landscape()
  }
}

```


## Audiencias Civiles Vista de Causa Programadas - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla se presentan las audiencias de Vista de Causa Programadas para los próximos meses.

```{r}
if (NoPopulation) {
  msg_NoPopulation
} else {
  if (NoData){
    msg_NoData
  } else {
    audiccco_vc_program(audic) %>% 
      outputTable(caption = "Audiencias de Vista de Causa Programadas") %>% 
      column_spec(6, "5cm") %>% 
      row_spec(0, angle = 90) %>%
      landscape()
  }
}

```

```{r, eval = !NoPopulation & multifueros_lab}
audil <- audilab_prim(jdos_cco, start_date, end_date) 
if (nrow(audil) == 0){
  NoData_Audil <- TRUE
} else {
  NoData_Audil <- FALSE
  resultado <- audilab_realizadas_xtipo_cantidad_minutos(audil, desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) 
}
```


`r if (!NoPopulation & multifueros_lab) '## Audiencias Laborales en Órganos Multifuero -igual período-'`

```{r, eval = !NoPopulation & multifueros_lab}
if (NoData_Audil){
  msg_NoData
} else {
  audilab_xestado(audil, desagregacion_mensual = T) %>% 
    outputTable(caption = "Audiencias Laborales segun sus Estados") %>%
    row_spec(0, angle = 90) 
}
```

```{r, eval = !NoPopulation & multifueros_lab}
if (NoData_Audil){
  msg_NoData
} else {
  resultado$cantidad_audiencias %>% 
    #mutate(organismo_descripcion = abbreviate(organismo_descripcion, minlength = 10)) %>% 
    outputTable(caption = "Cantidad de Audiencias Laborales") 
}
```

```{r, eval = !NoPopulation & multifueros_lab}
if (NoData_Audil){
  msg_NoData
} else {
  resultado$minutos_audiencias %>% 
    #mutate(organismo_descripcion = abbreviate(organismo_descripcion, minlength = 10)) %>% 
    outputTable(caption = "Minutos en Audiencia Laborales del Magistrado") 
}
```

```{r, eval = !NoPopulation & multifueros_lab}
if (NoData_Audil){
  msg_NoData
} else {
  audilab_realizadas_xtipoyresultado(audil, desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) %>%
    outputTable(caption = "Audiencias Laborales Realizadas y sus Resultados") %>% 
    landscape()
}
```
